【核彈】觀塘站損毀情況

唔講咁多，自己睇

同一角度，左邊立場新聞截圖，右邊黨鐵流出相片

立場新聞直播視察損毀情況，大概12:28秒到達相片位置

推

唔想炒，搵多幾段片

Push

狗最叻扮示威者放火

有冇黑警到左既片？

黨鐵先前炒車 依家自爆
molamola

消防局係正下面都燒到咁,係咪失職

你睇城市廣播
十點半左右突然大火

你呢條片係好早期

又抹黑

唔同時間黎因為18區個陣似有手足爆入去 立場個個時間係岩岩封之後應該又比人爆

自己放火燒，賊喊捉賊

咁係真定狗扮

狗黎落左大閘架喎，邊個仲係入面除左狗

［公投］就裝修目標公投

又老屈

多謝警察臥底幫手囉
只要臥底做既野係對準中共
核彈都唔割

睇多幾條片 OR 搵番附近住既人/係附近出現既人講幾聲先好下定論

部電梯仲用到wo,
唔算好大獲

係囉

明明無乜點爛

暴政同黨鐵擺明係苦肉計，香港警察封站後大肆破壞再嫁禍。

熱血

近排tvb 啲訊號收得好差
有無師父上去check 下？

邊有可能係手足做？

燒得咁爛，一定有黑煙+氣味刺鼻，
啲人可以行得咁自然？仲有人邊行邊玩手機？

push

報道持平
可惜香港人唔會睇到，因為

間間茶餐廳部部電視機都長開播住ＴＶＢ

已經有個post講左炒車
咁多區 有d區仲要唔細
落下場 直播真係跟得足哂咩

又黎
一定跟得切咩

設計圖片？

文宣需要整timeline

核彈呢個字已定義為冇特別

我講左一個月，做過統計
每次封站同著火只會在非股市交易時段發生
今次又引證我無估錯
睇埋星期二
一定全線正常

發夢附近食完飯行過
手足爆左D出口個閘入去幫佢裝修
所以時間線應該係關左站之後手足爆閘入去裝修
炒左車

係手足燒又點？而家又唔係燒錯/燒死人
葉公好龍想勇武做野、發惡，但見到成果又要話係人地自編自導

。土

咪係，好多人仲未突破心理關口

搵真相啫
如果係手足做 不意外 亦唔會割
如果係黑警做 絕對係大核彈
冇壞處嘅嘢 點解唔做

尋日CABLE午間新聞，講KT站都係話CS比人裝修，果時係冇燒焦

唔係lee 邊，近藍田方向

我8點去atm 咁錢果時 見呢個 area 喺冇被燒喎

Exit d centre

乜都核彈

Make it a flyer.
There will be TONS of smearing cominggggggggg !!
Assume there are good and bad popos, it is time to learn from CCP, divide and rule.
Encourage White popo to cut off from Black popo and confidentially provide information !! !

Divide Black and White popo!

condition: assume the deed is NOT done by protestors. Need FC first !!

灣仔果次放火

下一步應該係直接放火燒鐵燒死大量平民嫁禍

小心，佢可以搵黑警著黑衫燒老屈

推到文宣手足做野

係咪順手燒左721 831相關文件之後瀨落黎

冇人想睇到呢樣ga la

爛左就爛左啦 燒左就燒左啦 唔好割蓆

仆街狗隻

個直播係7點四十幾分開始
自己計

咁佢都係拆港鐵我又覺得冇問題

好老實講
警察走咗咁示威者咪又入到嚟囉
當日好多區都係咁㗎啦
一個地鐵站loop三次

天氣乾燥
D野容易壞

有無巴打可以釋做英文
我即刻推twitter reddit

隔離post唔係話炒車？

呢度8點幾 12點幾先真來料 唔好炒車

下，核彈推

咪搞事啦，我果日正正在觀塘D出口方向，成晚都無事發生，全部人得個企字。10點幾都散水啦，點會無啦啦燒站。求其影兩張相就話係示威者做，黑警黑到咁呀

人人睇到

到底幾時燒到咁

其實好撚怪

PUSH

10月4日 警察縮
10月5日 補多個片刺激大家 + 觀塘站無中生有

都係想國際同勇武割

其實我地 Be Humble 就可以
但係好耐無人提

已經唔想解釋啦，成班都on9，話點入去點入去，721啲白衫點入去啊？

屌你老尾，咪撚再推，上面有人講左大約9點kt站關閉，有人大約十點幾見到有手足入去，點入去？

係囉
我覺得淨係睇結果咪得
理鳩佢黨鐵站定狗屋
手足做定偽裝狗做
總知最後結果係岩既邊個做根本唔重要

拉，時間線唔同呀
講完又開多次

你對真相無一個追求 依種心態唔撚得

結果 同 真相 係兩樣野

邊邊做都好 唔割

有冇得請now TV幫手洗白？？？

兄弟爬山 各自努力
不指責 不篤灰 不割蓆
五大訴求 缺一不可

就算公開CCTV都冇辦法證實，因為就算影到全黑嘅人，又點證明係手足定係狗？
如果係狗做，佢地點會肯公開吖，831都未公開啦
要手足自我證明或多或少都有一定風險

最後就係咁多次"核彈"，有邊次真係有好好利用

五大訴求 缺一不可
核彈都唔割

TVB幫手抹黑嘅 掉番轉諗就得
結論：狗做

同上次入立法會一樣

整成文宣圖傳下先

我個重點都放錯咗係到
感嘆緊個個台都可以咁咪幾好

琴日9點幾落晒閘啦，呢個位得d狗[url][/url]

用火燒黨鐵個觀感好差，水易接受好多